# README #

In diesem Repo speichere ich Links bzw. Snippts die mich interessieren


### JavaScript ###

* 3 Wege um eine Funktion zu schreiben
* 4 Wege um ein Objekt zu schreiben

### PHP ###

* Magic Methods (z.b. __get, __call) 

### GIT ###

* git stash